請問反全球化(#225931)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
01：科大生用剩木為共居長者手製廚櫃

侮辱手足

唔記得加返畜生種類
係狗隻

呢條撚屌上年洗版洗到依加了
但連狗依然都係唔撚做嘢

已入中大list
blocked

你已入狗隻list呀
手足讀中大就可以隨便侮辱?

老鳳而家先捉到佢明顯侮辱手足證據
老鳳可能都遲咗
歡迎大家幫手整合佢過去所有罪證

睇唔到講咩 有冇人解釋吓

用block嚟逃避老鳳永遠都係最好笑
全世界睇到晒你啲罪證
你就戇鳩鳩繼續吠
最後吠撚到連仔頂唔順ban撚埋你account

繼續逃避啦，繼續吠啦

嘩 大佬
條撚屌洗版洗到嘔喎 淨係呢樣都夠做啦下話
你唔信可以起下底睇下 冇呃你

老鳳有時間會起底睇清楚

你眼有殘疾，睇唔到好正常

師兄好波

連狗唔會care呢啲賤畜

科大小粉紅得到老鳳認證

是但啦

條友咁耐都仲生勾勾

你話連狗冇撚包庇真係冇人信

推

會員編號：225931
會員名稱：反全球化
註冊日期：2018年12月8日

【起左腳狗隻】
事蹟：01：科大生用剩木為共居長者手製廚櫃 侮辱手足
詳細來源：

請問連尼住ban左佢未？
好似未喎 你唔係好惡㗎咩

又有五毛賤畜追撚住鳳ching你嚟咬

點解連仔仲未ban我

好彩無幫佢畫

你條撚樣都唔好得去邊

林鄭不能移(#175258)

#26

做咩改名

仲有原神狗

老鳯可否搞埋呢個

P牌鳩貼新聞洗版賤畜